[問題]點解班泛民係衝擊果晚唔坐係度搏拉？當日雨革都係咁架？

d和理非感染力去咗邊？

分化撚
打得咁小野會唔會claim唔足三毫子